一句講晒： 你打針為左乜

👍🏼為左去旅行恢復穩定
👎唔打繼續攬炒

為咗撐支那